黑心明x藥房配藥

大家千其唔入去做，人工非常低得11k，要52小時工作，同配藥，要做清潔，同搬野，同事有些有心地不好。

大家小心上路

upup

樓主做咩post

要配埋藥咁慘

個貨車司機

係唔係火炭x心
樓主爆多啲嚟聽

推post
樓主見唔見到?

Lm+2

佢哋日日請人日日有人走

配藥D野設計好容易錯，長期工作會疲倦 容易錯， 非常緊張十幾鐘

多謝你爆料
有冇其他讀/做配藥呢行嘅人爆呢行嘅嘢/衰嘢出嚟?

識佢 肥佬老細

火崇炭有兩個office

一個喺華樂工業中心
另一個喺邊?

富昌